% SPDX-FileCopyrightText: Copyright © DuMux-Lecture contributors, see AUTHORS.md in root folder
% SPDX-License-Identifier: CC-BY-4.0

\documentclass[11pt,a4paper]{article}
%\usepackage{german}
\usepackage{pslatex}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{fancyvrb}
\usepackage{fancyheadings}
%\usepackage{psfig}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{epsf}
\usepackage[dvips]{color}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{lscape}
\usepackage{float}

% ---- Einstellungen ----------------------------------------
\textwidth 16.5cm
\textheight 23.5cm
\topmargin 0.0pt
\oddsidemargin 0.0pt
\evensidemargin 0.0pt
\setlength{\parindent}{10pt}
\setlength{\unitlength}{1cm}
\selectlanguage{english}

\pagestyle{fancy}

%---- pagestyle ---- start -------------------------------------
\lhead[\fancyplain{}{\thepage}] %Header links,  gerade Seitenzahl
      {\fancyplain{}{CO$_2$ storage - Plume Shape, Gr-Number}}
%      {\fancyplain{}{EGW Short Course, September 2004}}
\rhead[\fancyplain{}{Multiphase Modeling}]
%\rhead[\fancyplain{}{}]
      {\fancyplain{}{\thepage}} %Header rechts, ungerade Seitenzahl
\cfoot{}
%---- pagestyle ---- ende --------------------------------------


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
\sloppy                  % groessere Wortabstaende

{\Large
\noindent
{\bf Multiphase Modeling}

\centerline{\bf - Computer Exercises -}
}

%*************************************


\input{problemdescription-plumeshape}

\end{document}
